lexus部is350新手carry唔carry到

呢住出新凌志玩下

我呀嘛都揸到458你話呢

我單手揸過山車, 你果架玩具車算乜撚??

輕鬆啦

信哂你地架啦